點解咁多個政府部門夾埋害果個486男???

我懷疑單野同中共有關

48歲男

我記得當時書店單野爆出冇耐
就有另一單大野令到書店冇人理
今次郭生爆完
就來呢單
咩原因大家估

真係中共做緊野

又轉移視線

咩叫486男？